有無人覺得柯屎係一件好撚爽嘅事？

尤其是柯一督忍咗好耐嘅屎
種感覺暢快到唔識點影容
有無其他人係咁？或者我變態

GAY

隱性gay因

絕對認同
當你忍左幾粒鐘屎
到你屙個刻真係好撚柒爽
當堂feel撚到個肚輕左幾斤

feel 到個前列腺好爽

當你腸胃炎，就一啲都唔撚爽呀屌你老母，一日屙撚左廿鳩幾次呀，屎眼抆到損撚埋呀！！！！！！！

救命呀

肛門期

真正嘅私人時間

直接沖屎眼啦屌

痾唔出你就知死

屙到菊心殘，真係想停下

緊係啦屌，抆落去痛到